成26歲都未拍過拖 係咪唔正常？

正常，大把毒撚單身成世

個比例係點先10個有三個係咁？

睇你點睇

出咩奇

係高登 連登 係正常
係現實 係唔正常

我覺得係睇你唔想定係點

係咪你要求好高呀 ，下下要大波少婦？

緊係唔係 香港邊有咁多呢d 女

就算有都未輪到我

又一個巴打

圈子問題識唔到女都唔正常？

定係其實你係為蝦條

而家日日比老豆老母問我幾時拍拖 屌

女都識唔到仲話拍 話變出嚟就有咩

我好撚認真 我真係未拍過拖 唔扼蝦條

Kinder用過未

Tinder? 一堆美容雞金融雞點數黨

咁就行動，唔好坐喺到叫春啦，高達王子

行動 點行 咁行定咁行

女都唔識多條 點行 阿叔就大把 你要唔要

識果啲一半變左朋友（90%有男朋友）

另外一半就漸漸變成陌生人

洗唔洗幫你食埋蝦條呀 呢啲靠你自己㗎啦，唔通等條女行埋嚟識咩，高達王子

唔係好明

啫係特登去識有男朋友嘅女仔？

條女行嚟識我就最好

但可惜嘅係日日都有阿叔同我吹水

仲有點解要叫我做高達王子

咁咪擴闊自己社交圈子，搵下其他興趣囉，問下啲呀叔有咪介紹

你咁鐘意玩高達

興趣大把

問班阿叔佢地咪又係叫你去叫雞

而家停左冇玩模型

玩鐵馬呀嘛

其實係巴士廢鐵上見到個幾順眼嘅會唔會走去問佢拎connect

一直想做就唔夠膽

其實我留意左你好耐

唔通你識我？

如果你本身唔想拍拖咪正常
想但冇既咪唔正常

咁唔正常囉

心有靈犀 同巴打有緣

咁你有冇諗過問題出喺邊

Lm

我識親嘅唔係阿叔就係男人

好gay

唔會話你人生失敗/個人有問題
但起碼你愛情既concept係錯
先導致你到廿中尾都食緊齋

咁佢地冇適合你年齡既女性朋友既咩

認同

我唔會認為圈子會攪死一個人
而係你咩人先會堆到咩圈子

??????????

點錯法？

建議呢類人上少啲連登
見多啲真實既人
咁先係正確既第一步

我唔識你
所以先要問你自己

佢地就算有都係自己食左先 邊會介紹比我識

日日返工都見到好多真實嘅人

呢個咪其中一個錯concept

固執
消極
冇嘗試精神
至少係咁

唔通叫佢地介紹比我識咩

廢是比佢地屌

No
係好多都係識左先知佢有仔
或者係好快有男朋友
BTW 好多都冇諗過溝
但係想去馬嗰一兩個出左去幾次就冇下文

固執有咩？

消極我認係有

但我都叫有試過下

介紹 活喺咩年代
咩叫fd搭fd識
你首先要抱住個心態
我係識人 唔係識女
就算冇岩
咁你都可以喺一兩個岩傾
入佢地圈子再識人

記著 人同人既關係 只係機會率
擴闊自己圈子 先係增加其機會率既不二法門

所以先叫你見多啲人

點做到
圈子無女都唔係咁掛
學校職場甚至乜鬼興趣班
見到啱既咪上

唔會有好奇既心去追問/聆聽落去
第一下就ban左先
你會吸收少好多野

原來係咁 但識新親都係仔咁又點睇

咁你要發掘新既來源
呢個靠你自己

嘩 學校 ？ 職場 ？ 全男班

興趣班 邊有時間上

你成日ban
Ban人唔緊要 但ban埋自己
我諗呢個係你致命傷

又ban

下你男子大學？？

係讀嘅科問題啫

咁真係呀

邊有咁多時間上興趣班

痴線 咁你唔識入soc？
定又係冇時間
有時間都屈係屋企啦係咪
算把啦你叫你老豆老母幫你相親好過

file closed
冇得救
得睇30歲40歲再開po

唔正常 方法如下
人不要臉天下無敵 咁既歲數 漁翁撤網喇
現實+網上鳩識
就算得1% 識夠100都有1個得 況且唔會有人絕緣到得1%既

邊有咁多時間.....

以為自己開post

其實probability 就應該一樣嘅
係個基數大咗咪有著落囉
10 x 0.01 同 100 x 0.01都唔同啦

巴打咪唔開心

我錯 係我諗去一二面
我盡量抽時間出嚟學下第二樣野

未去到不要臉嘅地步

I know that feel

你話m記連登仔好樣衰一定冇女
現實係愈樣衰 平凡樣
側邊條女/老婆樣唔差

你可以呃自己話埋單 / ptwife

放假去玩下興趣班識下女啦

真係想單身過世咩